[VIUTV全民造星]12人男子組合MIRROR討論區（43）

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播。全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢、盧瀚霆、呂爵安、柳應廷、邱傲然、李駿傑、王智德
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel

Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

[center]Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 第一隻大碟
3. 信任的遊戲
4. 搖滾校園
5. 小組歌
6. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到天荒地老)
7. Mirror Go 3
8. 三年內打造Jer做第二個陳奕迅

歡迎再加

繼續每日關心Anson Kong Fansclub Admin 果皮究竟肯道歉未

《角落生物》
《風靈物語》
《金星女孩》
14/10
⏰1200 商台叱咤樂壇 首播
⏰1900 各大音樂平台上架
⏰1900 Lyrics version at MIRROR YouTube Channel

15/10 《埋班作樂》作品展──培育計劃成果總結音樂會

《埋班作樂》作品展──培育計劃成果總結音樂會
日期：2020年10月15 日 (四)
時間：8pm (持票人士入場時間：晚上7時15分)
地點：麥花臣場館
****《埋班作樂》Facebook 將全程足本直播 ****

以下平台將"埋班"同步作樂線上直播，從四方八面聽36位新一代音樂人為這個時代創作的聲音！
[Facebook] KKBOX、、谷 Live

終於唔係ian>三子>姜 呢個pattern
派歌派得好突然 教主慢歌好期待
柳柳迴光未落榜就上新歌

😊係咪因為地球停轉日所以要去搵金星女孩

ViuTV 2021

應該有鏡仔既2021巡禮
不過節目預告片寫星期日播 viu網節目表寫星期六播

anyway 今個星期有好多鏡仔

邊個幫老虎仔影
有對比有傷害喎個身高

次次都派得好突然 無啦啦一on ig就見到話聽日出新歌
超級期待 唔知教主今次係咩曲風呢 仲有jerb嘅物語系列

無喺😊度留言
費時留個言都俾人屌垃圾刷存在感

半條片都係鏡仔

金星女孩聽個名又係k歌一首

viu不嬲彩就識拎鏡仔做噱頭 但電視就一年見一次架啦
睇黎皮皮之前講話拍咗MG3既預告 應該都係依個節目播

cut走生物兩個字好似好少少

same剩係諗起卡通個隻

btw好期待風靈物語 頭兩首咁好既作品提高咗好多樂迷對jer第3首歌既期望
希望出道年黎個完美ending啦

黎到第三首Solo 精彩重温

各大FC有冇提早被通知出歌集資宣傳

一陣引到果皮wing出黎

之前jerb話今次呢首啲詞超靚 好期待 繼續欣賞小克靚詞 jerb靚聲

一陣留言又搶走咗果皮wing既注意力就唔好啦 人地好care 其他仔啲動向架嘛

神徒表示未驚過對教主有百分百信心

又林寶？

應該出返首《垃圾女孩》送俾自己admin fokwing嘛

小克自己ig話份詞好趕客
個A1已經好深
已經有心理準備用 Don't try to understand it. Feel it 嘅心態去聽

冇問題 有深度嘅詞可以慢慢細味 放馬過嚟

希望今次fc正正常常唔好再重金送禮物喇到時招人話柄就唔好啦

《亂扔果皮》

神教唔該生生性性

佢剩係會care人地仔啲fans 自己admin做咩都唔會理

所以首歌係講隻狗掉低咗果皮唔理

麻煩經一事長一智 為仔仔好有好多方法㗎

個人認為落大型廣告同送下歌詞卡仔都ok
其他就唔好了

人哋都係咁岩睇到dj個story姐

果皮女孩都得喎
😊洗唔洗出返兩首歌 兩步曲

啱呀
有錢留返嚟落廣告同諗下點樣幫教主吸多啲粉好過喇
要送嘢嘅記住心意>>>>>金錢

又plug多首
埋單6.5首
仲唔拎硬生力軍實現生日願望

睇完教主story覺得角落生物會係首講緊
自己一個喺無人見到嘅角落 唔知點先會有人賞識
但始終相信自己成名在望 會大紅大紫

如果真係呢個theme 由教主唱會好感動
利申：鳩估

證明無跌左 ig password
但繼續唔 po

😊歌oscar填,903可以日播夜播喇
新人金

Lyrics version=PowerPoint?!

風頭火勢,最好唔好送嘢啦
隔離forum時不時都提住送禮比dj呢件事,柒到

睇佢第一個story講無奈絕望唔知點好嘅感覺
可以apply落愛情事業社會大環境

但第二個story講渴望再次被愛,應該情歌嚟

一定係
仲要無晒相用

心裡絕望又期待希望
好似正能量教主既內心寫照

用返年頭嗰張再轉黑白

唔知邊個填詞

邊度有得睇三首歌嘅曲詞編監

Send message 比果皮嗰個人真係害死果皮 個名跟佢成世

2/11 開始有得睇星3

應該係😊係同OP個live講自己個首

😊😊😊

教主我會永遠支持你架

神徒同教主一起走下去架
我幫你拉幫你扯

我覺得如果送粒〈角落生物〉公仔無咩問題喎，
又平又貼題，花姐都話行規係公司會送小禮物比dj，
不過而家Viu（所有大小宣傳）都由fans準備之嘛
之前Ak fc都有送晴天娃娃啦，根本個個仔都有送過禮

嗰隻叫雨天娃娃
自製小心意同名牌蠟燭好似又有分別喎ching
心意>>>>>>>>>價值

我諗你唔get個重點 係個個仔都有送過(不過jer b好似冇?)甚至可能其他歌手都有做,但係依家俾人周到嗰個係神教呀嘛,上晒報紙嗰個係教主呀嘛,所以咪話風頭火勢囉

姜仔仆街啦
人哋出歌宣傳佢係咁出造星冠軍story搶fo
會唔會比人叫垃圾冠軍要佢輸嫁

求神拜佛fc唔好搞出啲咩copyright issue
始終角落生物都係大公司嘢
等間又好心做壞事 之後又要教主食番

你同fc都幾大仇口所有fc 嘢都鬧到宜家仲鞭屍。
好心你係幫教主就攪少d事，其實你係教主黑粉？

平心而論之前fc送張小咭都好靚，有心意。
做人又唔好做得你咁衰！乜鬼都鬧。私人恩怨就唔好放上黎啦

明明之前我讚佢哋sogo做得好 樓上幾個ching都叫唔好送禮

我邊有鬧過佢小卡 講風頭火勢希望唔好再有人送嘢係包括任何人 抗疫包雜誌口罩套咩都包 上幾個post我都係講全部神徒

淨係讚SOGO
Ching 出少句聲，少d攪事當幫忙，呢度都應該好多記者鍾意睇

得閒幫幫手叫下果皮出嚟道歉仲好

你都幾雙重標準 以你話有記者鐘意睇嘅邏輯
大家同一團 再推果皮道歉係咪有機會搞到又有報導話不和?
可以怒屌果皮但我唔想呂爵安因為呢啲嘢上報

已經好心痛教主 唔想再有第二個仔受罪

利申，我都好鍾意呂爵安
但係我最憎分化撚佢唔道歉，仲可以安安樂樂，成個受害者咁，我點都睇唔過眼。

果皮道歉

但係教主fc 你成日鬧煩唔煩？送禮講完又講，我見到都煩

就係唔想有人再提先叫大家都唔好再送
你自己去睇下隔離forum啦 呢度都好多人有上cm 成日有人提住啊陰功

地球停轉日
除咗金星女孩 不得出任何post

三子其中有個首歌唔夠3分鐘
最長係柳柳 超好聽

好聽到痴線有曬畫面

教主

角落生物個 hookline好入腦
同埋教主幾好喎唱呢個曲風

依家聽緊教主嗰首
有啲擔心佢唱live咁多假音

林若寧
Btw佢咬字真係好好

AK果首個melody好熟

死得喇😊嗰首好似商台鍾意播嗰啲款

三首都好聽

其實如果vocal 開啲autotune玩味會更重
襯多啲個電子底 順便遮遮佢唔唱得呢個事實

唔關事啦識人重要過識唱歌

😊係咁痴住徐浩真係想嘔

出個DJ King Remix
又播多幾個星期😊

聽到起雞皮
首歌超MM7

正到痴線 個感覺

角落生物好好loop

角落生物好好聽
教主好叻仔啊 慢歌都咁正

風靈物語一貫Jer b高水準 首歌好凄美有畫面
三首同一個系列好連貫超高汁

想知係邊個send message俾果皮

皮皮終於有廣告商活動

Oscar填
成個商台一齊照
男新人金獎不是夢

啱啱睇先知蝸牛出撚左咁多Ver. 煩過閪

嘩屌 估唔到有生之年可以見到皮皮有job

有無人覺得😊啲歌好撚夾佢
全部都係旺中 潮特啲舖頭仔會播個啲

唱埋啲公廁歌係咁上下啦呀豬呀狗都啱唱嘅
無話夾唔夾

點解出黎出去都係果幾個出歌
剩返果幾個係諗住放棄?

教主嗰首好聽喎，唱得幾好，有驚喜，會想再聽多幾次

風靈物語
曲編監：王雙駿
詞：小克
歌詞：

角落生物
曲：KW 朱敏希
詞：林若寧
編：Y.Siu / Edward Chan
監 : Edward Chan
歌詞：

金星女孩
曲編監：徐浩
詞：Oscar
歌詞；

三首都係直白求偶歌

慢慢咀嚼jer首詞 真係不得了
仲要啲詞勁難唱 比起年頭第一首水刑 聽得出進步咗好多
作為今年新人 柳真係超晒班

能力同歌路闊唔闊多數都成正比😊

留意係星期六播啊

得到 生力金 係實力表現😊

徐浩ver
One Promise ver.
Piano ver.
Dance cover ver.
Ian Ver.
Guitar Ver.
叫春Ver.
刷播放率 Ver.
旁白 Ver.
Mix Ver.

又贏

Jer 柳應廷《風靈物語》

Anson Lo 盧瀚霆《角落生物》

Anson Kong 江𤒹生《金星女孩》

Jer 個首好撚誇喎

強烈建議大家課金聽音源 啲聲真係正好多 個編曲爽到

簡直係驚艷

頭先第一次聽Jer真係會聽出眼淚

生生世世 終於那海闊天空
天崩地裂 漆黑內默禱觀照仰首迴光
未竟之志 陪我告終

三首物語一次過連住聽真係好震撼

今次三子第三plug出得好急，估diutv想盡攞AP掃晒新人金銀銅
Jerb 個首真係超晒班新人金係衆望所歸

覺得教主beyond跳唱歌手
聽到佢嘅努力都係好感動
唱歌愈嚟愈好 又有感情

一路聽一路諗起許廷鏗no offensive
係個feel好似

全力谷solo, 個團只係part time 形式咋
都放棄唔再bin
雖然都仲係睇唔明個whole picture

再一次過聽返晒三首

教主《角落生物》好好聽
好鐘意個編曲
好淒美
啲詞都寫得好好
好有夜蘭人靜自己啜泣嗰種揪心感覺
教主今次慢歌都handle得好好
咬字好清楚
好叻仔
之前睇過樂評話《一所懸命》係澎湃嘅晏晝、《Burn Out》係moody嘅夜晚，咁《角落生物》一定係獨酌嘅深夜之歌
呢首我100%會loop

JerB一首歌比一首歌更高技巧好好聽期待MV啲歌詞三首歌都有個連貫好有意思

+100000 佢又昇華左
用行動話俾大家知唔係淨係得跳舞一瓣
真係好安慰
越來越愛佢啊

佢3首solo曲風都好唔同
每次都俾人睇到佢多一面

loop緊
真係好有feel

好鍾意最後一段 好似講緊好多野其實都係自己一念之間 係靈魂內夢境中發生
似有幻無 都係在乎自己既決擇

如被 大海 淹滅
我靈魂 忽爾 掙扎出 笑容
一個 穿過 一個夢
夢破醒 也都是 場夢
然後 望穿 生滅
每陣風 給我 溫暖 還是凍
讓知覺 似痛 也沒痛
細聽 風鈴內
失散 轉生 重逢

首詞太高汁 同時都深奧 要慢慢細味 一路望住歌詞聽歌會諗到好多野
Jer值得擁有一個個人音樂會

呢啲就係可塑性
今年3首我都好收貨
之前好擔心慢歌會太K太普通搞到兩頭唔到岸
今次真係俾到驚喜我
不過覺得教主如果再出舞曲真係可以試Carl叔叔啊

Jerb 真係要好好多謝carl叔叔小克
呢個班底令佢高左幾班

當然jerb 都好叻

Jer首歌好正，忍唔住share比fd聽

Jer首歌真係要坐定定睇住歌詞聽
第三首真係有大結局嘅感覺
end game意味深長

Jer值得擁有一個個人音樂會
Jer值得擁有一張個人唱片

Jer《風靈物語》
Carl叔叔真係最佳監製
加埋小克超班嘅詞
同埋Jer嘅演繹
相信一眾New Age同小克fans會J到不能
亦都picture到呢首可以係Juno嘅嘢
Jer一出道就有呢個咁完美嘅班底真係非常之咁好彩同精彩
好在Jer亦都carry到
唔知會唔會變成Jer嘅固定班底？
我覺得物語系列已經超越左偶像歌手條界線

要連埋前兩部曲

水刑作為第一首出道曲 同第一部曲真係好得 最易入口 旋律亦非常吸引
迴光同風靈真係唔係易入口 希望大眾樂迷會有耐性感受

教主新歌有驚喜
唱得幾好聽

+1 呢個班底值得大大個credit

教主真係more than expected
佢真係一步步step out comfort zone
至少到而家佢都冇只係食老本
仲有佢首歌都好loopable
覺得佢揀歌真係好 清楚知道自己要咩嘢

我想問係唔係得我一個覺得😊首歌一開始就已經係副歌咁

對教主揀歌嘅sense 100%有信心
佢份人咁姿整貪靚應該忍受唔到自己啲嘢太普通太俗氣

反而我想佢下年試下其他班底有d新火花

特登已經係咁

今年條bar set得太高
下年嘅班底同Jer有壓力了

我都想聽jer試其他新野 想聽佢唱大路情歌 搵wyman作詞正

同意呢首高好多班，為三部曲完美ending! 今日嘉姐都介紹得好好！呢首歌可以lun 下，有意境

教主呢首d詞好易入腦

今次阿jer驚喜好大

kkbox新歌排行 暫時最高位置係 風靈物語 15位
最近太多歌手出歌競爭好大 大家去課金聽歌gchi下啦

好鐘意

明明能逃出生天
明明能重新相愛
為何還沉溺死海

個底係好90年代黎明啲歌
但mixing做得好好
Groove好啱Jer
可以當 忘記和記 個feel去玩

救命
柳兒會唔會太好feel呀

好有feel
柳應廷可唔可以出張個人大碟啊 好想睇你玩晒成個概念

強烈建議柳兒玩concept album
而家要玩呢啲先賣到碟
但唔好玩the album條路 個故事已經比Juno玩爛咗
好似Serrini 淑芬 的士 飛機場咁已經超正

我反而覺得有Juno feel, 玩意境，個編曲承上首迴光，成件事好連貫 有feel 有feel

真！玩兩年已經夠晒皮，玩到第三年真係食滯咗咁

都好既快啲唱完唔洗聽到走音

某d 位嘅處理方法係有牙醫 feel
不過佢唱歌真係進步得幾快，戥佢同神徒開心
唯一係唱 live 有d 難道。。。

痴線㗎
風靈完全係個啲喺電台聽到會特登留心聽歌名或者上網搵歌詞個種 勁高質 好驚喜牙柳出碟一定買

唱多過3分鐘都串崩

好音樂需要大家介紹俾更多人

風靈有迴光嘅一段仔曲係入面 好有意思啊

三首都係聽一次已經唔會想聽落去 尤其諗起佢個分化樣但chok住把想扮sweet嘅聲 個心都離一離

柳兒mm7
幾時有得j mv呀等唔切喇

仲有教主唱歌真係keep住有進步
我愛你呀盧瀚霆

聽到一小段水刑同迴光喺風靈度出現好感動
我唔識好似大家咁評論首歌我只可以講一句我真係好鐘意柳應廷
Jerb第時你出碟開con我一定仆去買仆去搶飛

柳應廷世界第一

最終章勁在本身曲詞已經好靚 就算唔知係三部曲都會俾佢震懾到 聽過前兩首知道係三部曲嘅聽會更加驚喜 除咗意思意境上嘅連貫 仲有曲詞上都有承接返前兩首嘅元素 好癲 聽到我起晒雞皮

兩分幾鐘係趕啲

呂爵安又出post搶fo
果皮出動未

iTunes排行榜課咗8蚊未啊

收尾係水刑

風靈聽左 youtube 版
我個身浮起左

水刑迴光再變奏
發現已經一年

😊影都冇
好心涼

唔想睇心姐五十歲的愛情觀

jer b可朔性真係好高 唔請評論但聽到我起雞皮
三首都好驚喜 我受形柳 好期待chill club

Edan又post野啦
仲要拉小提琴
仲要係AnsonLo首新歌
果皮們全面進場未呀

好正呀呂爵安
Danson

佢對眼好正

又反晒白眼

垃圾又搶fo😊

首歌啱啱先出 咁快就拉到 仲要又冇譜癡孖根

呀jer呷醋
Edan快啲拉/彈埋呀jer個首啦

要Jer掛住佢先得

並非浪得虛明的perfect pitch

超好笑 秒留言呷醋

Edan
角落生物聽到小提琴伴奏都諗起你
冒住俾人話垃圾嘅危險出po
我信教主好掛住你㗎

唔好㗰錢買隻2分幾鐘嘅垃圾啦聽黎都㗰時間

哭𠹌左 點解次次都係得Spotify 最慢
到宜家都未上新歌

Sam 淨係課咗Spotify
唔知要等到幾時

上次姜b首孤獨病等左成幾個星期

垃圾 我要你輸

真係有畫面我諗到個個畫面係係側面雙手合十托下爬再慢慢擘大眼

極品 我要你喊

金星女孩係咪未上榜？點解會無既？

垃圾

你班人玩野又唔講清楚 日後啲人追po真係以為你地屌緊edan

Btw留意返 係過咗12點先po野 冇阻到果皮既地球停轉日唔該晒

想講依幾日先醒起幾耐冇見edan拉小提琴有啲掛住
今日就見到仲要咁正出片 真係超級興奮啊
仲要一早拍咗成日野都唔返去抖吓 隨手就拉出黎po片 正到
教主首歌又好好聽岩晒

Wfc

Btw Anson Lo唱慢歌唔差
好聽過show me~~~ oh~~~ show me

好難抉擇 我都真係好愛跳唱熱舞既教主 好有魅力

Perfect pitch 是這樣練成的

呂爵安世一

快啲上chill club宣傳新歌啦 聽jerb風靈live會唔會聽到喊

唔好太有畫面 我想嘔

角落生物嘅詞真係好中

真

只要係教主唱,我全部都好鐘意

我覺得一所都好好聽好係佢
一所>角落>>>>>>>Burn Out

Show me～～真係好洗腦
點都好過噢～～安N安

果皮上水道歉未呀dllm!

雖則話柳柳同契仔係唔同類型
但身為mirror兩大唱將難免都會比較下
見到柳柳今年爆出嚟一鳴驚人真係好感動

亦大大力打面落花老母到,成日迫人鍾意Ian吖嗱
我鍾意Jer我鍾意Jer我鍾意Jer呀!!!

不過講開又講 三子嘅班底好過上年Ian同姜
even 好過埋今年Ian 同姜嘅班底
佢兩個用林寶同做飯嘅時候 三子已經用緊小克林若寧
成個production 相比之下精緻好多
大家都係PowerPoint mv 但三子嘅都好睇過一天多一點

如果姜濤繼續用Edward Chan+陳詠謙

感覺佢都好難有大突破

契仔就想做唱作歌手，又唔同路嘅

kkbox 都無ak

曲同用嘅監製其實5個都差唔多
上年有用cousin fung一樣plug唔起

我覺得姜濤眼前最大嘅問題唔係班底
係佢做d歌build up唔到佢一個image
當日大家都鐘意睇佢跳唱但到呢一刻佢都未有跳唱歌出
如果真係要等疫情完左先去韓國拍mv咁真係等到2046
而家出極d歌都好似係為左未出首跳唱歌而zip時間咁

同埋歌手input真係好緊要
你見jer一開頭識舉手搵carl叔叔+小克就知
同樣係用edward但教主3首歌都分別大好多
Even連😊 其實佢搵徐浩都好fit
根本佢就啱唱K歌而徐浩做K歌係一流

玻璃心副隊長又要哭返三四日
真係冇比較冇傷害

講得好啱

同姜濤本身鍾意或聽開嘅歌/品味都有關係

好似佢鍾意《一天多一點》，但都唔係大眾鍾意嘅歌

第六首歌好似又係慢歌

角落生物好好聽
教主同我心靈相通

講開又講，我舊年都未係鏡粉，有睇星2，星2以我對Mirror 個個都唔識來講（嗰陣淨係識得姜仔），對契仔真係冇乜印象，佢舊年啲solo都冇聽過，去到年尾903投男歌手八強無啦啦有個陳卓賢係個list到，我仲周圍問friend邊個係陳卓賢 （怪就怪當時星2啲人係咁叫佢Ian，而佢個樣同把聲都冇乜辨識度）所以當時佢嘅知名度真心圍爐多

今年唔同jer係好多街外人都睇好嘅新人，睇吓連登出邊啲post, 佢都真係好多外人讚

真心姜B啲歌真係唔識講
究竟問題喺邊度
撇開佢咬字問題 其實佢唱功 音準都冇問題
佢聲底夠厚 夠特別
點解佢啲歌真係去唔到個位
硬係唔知差啲咩咁

即係聽柳兒會嘩一聲
聽教主會覺得loopable
聽契仔會覺得都ok呀係佢自己嘅style
就算聽😊都可以有comment覺得難聽

但姜B嘅歌好平 平到分唔到好定唔好
唔係難聽但唔算好聽囉

利申 姜B超級忠粉
但聽咗2年開始後開始看不見 看不見我的焦點

Ching一矢中的
姜啲歌真係好無聊
蒙著算幾好

上啊 好音樂要CLS

我覺得佢啲歌好似聽頭幾次係幾好聽嘅，聽多幾次就會覺得好悶，所以好難成日loop

樓上有位師兄講得幾好，佢最吸引人嘅係跳唱歌，仲有喺舞台上嘅爆炸力，不過呢兩年冇出過呢啲歌

講得好啱
姜B最令人有嘩一聲既表演係跳唱，唔明點解呢兩年未plug過一首，BMG係正既但好可惜冇plug

唔計一天多一點攞嚟爭AP新人奬，我又覺得上年出既三首歌(計埋BMG)都係佢style。其實今年首蒙著嘴都幾好，signature moves 都係姜B既style, 只係903播得唔好，有啲嘥咗首歌。本身期望跟住出番跳唱快歌，好可惜都係慢歌。孤獨病唔係唔好，好開心見到無論咬字演繹都進步咗好多，仲要係姜B自己心聲，但慢歌始終唔係姜B令人有嘩一聲感覺既嘢，再加上公司既宣傳策略

人係台灣，資源又唔係佢到，今年都真係搞唔掂。其實佢image好清楚係跳唱偶像，唔希望下一首又係慢歌

Anson Kong件果皮幾時會上水呢?
出post會係再屌鏡仔定道歉吖嗱

唔洗比 跟本得一大唱將

Viu可唔可以改下kkbox個文案

蒙咀到今時今日間中都有Loop

我好鐘意 姜濤把聲

但廣東歌不嬲都詞>曲
所以咬字真係重要

佢努力緊
有進步
有比心機
有為唱廣東歌好努力

叱吒之後 係咪要喊到過年先得

姜仔最殺食嘅點 就係佢跳唱嗰種壓台感 大佬呢樣嘢唔係個個做到 仲要係一個新人 但成兩年都冇好好發揮 埋沒咗

終於聽到皮講下嘢

上到熱門23

雖然都預咗柳柳嘅歌一定mm7架啦，但係估唔到風靈物語仲可以out of expect聽完真係會wow一聲同記得首歌
多謝carl叔叔同小克作咗咁mm7嘅三部曲比阿jer,亦都多謝阿jer作為偶像組合出黎嘅新人歌手夠膽同埋carry到呢類小眾d嘅歌。見到佢由星1嗰時比人係垃圾堆度執翻黎到依家d歌迴響咁好真係
柳應廷唔攞新人金天理不容

諗唔到jer呢首歌點輸

都有好多人話今次唱起嚟冇之前發揮得咁好

希望佢會進步啦

我反而睇個曲多d 今次個曲聽到起晒雞皮
佢mix埋水刑同迴光既曲果part真係乜野回憶都番晒黎
愈聽愈感動 覺得風靈後勁真係好強

聽個主持人講嘢好尷

Joox見到每首 solo 都有
🐠 永恆的循環
😊 存在的可能
👶🏻 拒絕受傷

希望大家唔好吹捧得佢咁犀利
俾啲空間佢慢慢行
佢都係啱啱出道 大把嘢要改進

契仔job多到通頂直落
要同花老母story打情罵俏呵返
其他仔繼續屋企玩手指

今晚有show睇

姜b 上年嘅歌比較fans 向，相比起今年，其實歌路方面成熟左唔少，蒙嘴 同埋 孤獨病嘅題材都幾好，只要有留心聽，兩首都係鼓勵到人又唔老套嘅歌。
一個偶像除左做冧 fans 嘅情歌，都會有言之有物又貼地嘅作品，我覺得唔錯。
蒙嘴 loopable , 孤獨病更加聽到佢演繹廣東歌有明顯進步，感情投放都做得唔錯，另一角度睇佢嘅歌曲質素都係向好嘅。
不過，我當然都極度同意姜b 跳唱嗰種壓台感同爆炸力真係最吸引，最charm, 但係至少要等出年先有機會出。如果佢堅持要去到韓國拍mv 先出，就真係唔知要等到幾時。

首歌趕到
好彩好聽咋

Viu啲統籌真係做得好差
我都覺得奇怪教主上一兩個禮拜仲po緊story話錄歌中
前日就突然出po話一日後出歌

我睇番佢8號先話錄完
真係好誇張
再一次證明viu係0 planning

黐孖筋會唔會趕得太離譜
viu啲規劃真係好差,我想睇MV唔係powerpoint呀

不過相信佢遲啲多啲歷練既時候就會master到首歌
我對柳有信心

尋日係佢攞冠軍2週年
炸爆舞台嘅姜B真係好耐冇見
佢音樂會一行出嚟果種氣勢真係痴晒線
究竟幾時先可以見返果個佢

我都相信佢對自己音樂事業好有想法
但只怕佢嘅想法唔適合香港市場
香港樂壇冰封咗起碼十年
2020都仲係K歌掛帥
幾多人會真心欣賞廣東話跳唱而唔會攞韓國嚟比較

正如連登仔上年仲講緊「邊撚個姜濤？」
今年就係「Mirror收皮啦 成班又柒又扮韓仔」

今次教主首歌送咗去sterling sound做mastering
仲要係ryan smith幫佢整
估唔到30分鐘搞掂
(sterling sound喺業界好出名
mirror 終於有得用啲世界級嘅audio engineer

Btw spotify終於有
遲足一日
Diutv

同感 個曲有埋前兩首嘅元素 聽到啲雞皮平伏唔到 好癲 聽到氣都唔敢抖

前日無啦啦話出歌我都打個突 明明冇耐前仲見到話錄音 突然就話出 真係即開即食真係好彩好聽
角落生物聽到我個心抽抽吓 好好loop

角落生物真係好聽好loop
教主三首solo都比到唔同既自己比人睇
教主動靜皆宜~唱慢歌都好聽~跳唱歌更加唔使講
作為神徒 今年教主三首作品都好中意
一世支持盧瀚霆

坦白講，牙柳節奏感係佢其中一個弱點

由之前破鏡solo，到水刑開頭幾句
聽過live都覺得佢好易甩beat/唱慢左

今次風靈物語開頭虛無感重，又係無乜明顯嘅key提示，開聲個位要掌握得好，之後拍子都係一樣，咁先唔會慢左

利申 : 平時loop歌記到好熟
身為柳粉，指出弱點總好過盲撐

恭喜牙柳 埋班作樂有獎

同埋尾段嗌嗰下聽到好辛苦，其實有諗錄音時係咪可以再錄過個靚d既take, 聽佢唱春秋都上到，覺得呢個位好大機會佢都可以唱得更好

係
Loop到停唔到
其實Burn Out feedback麻麻都擔心佢第3 plug做慢歌會唔會有d危險
點知角落生物真係勁好聽
好鄧佢開心

覺得呢首歌好啱佢
真係好好聽 瘋Loop loop loop!!!

同埋都係音樂蓋過人聲
臨尾高音走左去後面咁

今日郁一郁跟住又要停啦
都唔知邊個先係阻住地球轉

角落生物 trending #29
原來同日出都可以同時上2條片

😊有冇喊緊?

上trending 真係好驚喜
角落生物

終於證實到可以同時上熱門

好嗱感動
原來真係可以多過一首上trending
繼續上啊《角落生物》盧瀚霆
咁算唔算證明左Jer同教主首歌嘅聽眾（IP）唔同，先可以兩首一齊上呢？

香港都真係仲係抒情慢歌主導
盧瀚霆要打破呢個慣性

期待緊你出一首類似《Pretty Crazy》或者你偶像BlackPink style嘅快歌架

😊呢個emoji真係好煩
契仔就好似鐘意用☺️
兩個都咁鳩黑人憎

啱啱睇返一次今年派歌時間 發現都好塞下
二月- Ian、三子(29/2先派)
四月- 姜(30/4先派)
六月- Ignited THTH
七月- Ignited Funky、Ian
八月- 三子
九月- 姜
十月- 三子

由年頭啲歌有個半到兩個月消化
到而家舊嘅未落榜另一個仔已經上榜
出年多兩個solo 三子如果分開派
喺每次最多上四首嘅情況之下
真係要諗下點先唔會再塞到其他仔上唔切

咁密,出年可唔可以留個位比團歌

唔係好識technical 嘅野
但角落生物背底個小/中/大提琴聲真係好正

這就是ViuTV

11月應該會出團歌掛
咁姜 契應該11底12月頭出plug 3啦

利申鳩估

下年再加埋通渠點搞

😊年頭哭𠹌完去返後面跳舞
就多返幾個quota

Viu而家其實當mirror係一間唱片公司咁run
估計下年7個solo歌手每人3首歌+2首團歌=23首歌左右
每首歌平均留係個榜6個星期
下年每2-3個星期派一首其實係最消化到

利申 9 up

其實都真係似佢地 po story 個樣

如果真係密到咁 而viu又想搶獎
咁一定要同電台com主推邊個上 其實無得放任主義 個個仔都公平
仲要今年鏡播到咁勁係其他唱片公司 唔係太進取
出年如果其他一二線歌手派番多啲歌 鏡啲quota一定即刻插晒水
到時真係唔知花姐會點處理

蒙著算最大迴響

而家有個習慣就係將牙柳三步曲輪住聽
真係好撚正

睇咗BLACKPINK套紀錄片
一路睇一路諗住mirror
人哋plan幾年出個團
出到嚟就瘋狂搵錢
所有野計算好晒
Viutv連出咗個團
都可以繼續無planning

仲有邊2個？

通渠

喂😊
你首新歌熱門車邊都掹唔到呀
你班果皮死晒去邊呀
又唔出黎道歉又唔幫你推上熱門？

一日未公佈都唔信住廢事失望

今日不禁聽左Anson Lo首幾次
又真係唱到幾sad
被帽專屬歌曲

柳兒風靈真係驚艷性高質
但真心😊其實都幾好聽

大家唔好再講😊
連屋企人都送😊蛋糕
就知佢平時😊係真心

#曲

被遺棄嘅《角落生物》要自強發奮

903 專業推介 @ Week 42
01 (03) 迴光物語 Jer
03 (13) 孤獨病 KT

OUT
N/A (02) 蝸牛 AK/Ian

恭喜柳應廷
希望佢可以繼續低調做人，高調做音樂
🤘🏻🤘🏻

JER 903 no.1

叱咤903專業推介 第一位 柳應廷 迴光物語

迴光物語 第42周 903專業推介 冠軍歌

好感動

恭喜牙柳

柳

新人出道年第二首歌 兩台冠
成績超級叻仔啊

救命忍唔住喊咗 好叻仔呀

柳好爭氣
繼續loop風靈物語

柳應廷好感動呀迴光值得擁有我受形柳一生一世

見到隔離forum有人咁寫:

"無幾千萬堆頭
無Sogo廣告
但有冠軍歌"

CANT AGREE MORE
SO PROUD OF JER

柳兒 姜B
真心哭𠹌咗
喺巴士鳩叫左出嚟

形柳值得

型爆

Edan真係好撐佢啲兄弟見到大家互相支持又好感動

上左冠係咪要即落榜？

Jeremy都post左
真兄弟

唔落點播風靈

已經開播緊風靈啦

Yes 輪到風靈接力
風靈實在太好聽 一定會有好成績

恭喜
實力生力金

如果三首排 其實我係 水=風>光
最近啲一線歌手派台歌好多 希望風靈可以慢慢上

聽到個主持講903為柳應廷送上廣告燈牌

阿奴嚟 一個播咗~120次嘅廣告燈牌

柳既成績真係好好好好!! 又望返造星俾人foul咗再返黎 真係好激動 希望1月1號會尖叫到傻

奴撈講得好感動
每次講 柳應廷 全名個心都會莫明咁跳一跳
So proud of you 柳兒

Jerb & 姜b

我反而好鍾意迴光 次次聽都有反應

真係好感動！！！

牙柳叻叻！
繼續唱多啲好歌
聽到奴撈講903為柳應廷送上呢個廣告燈牌好想喊

恭喜牙柳好叻仔
繼續比心機唱好歌

突然間好想問

點解當初😊啲果皮要叫做生粉
我覺得生腸好似有feel啲

邊度有個廣告燈牌睇？

感動

証明好歌係有人欣賞

我都鍾意迴光
初初係鍾意水刑
但迴光聽左好耐都覺得未厭
不過宜家出左風靈又覺得好震撼
唔識排

阿奴意思係903幫阿柳播百幾次
同推到上冠軍歌做宣傳

恭喜Jer
飲得杯落
真正好歌有好報

好歌有好報
雖然唔似神徒咁有錢買到紅隧同sogo
但有903推佢上去

我！受！形！柳！
我要睇住你上吒咤台攞新人金獎呀

牙柳真係齊晒天時地利人和
本身有實力,有carl叔叔&小克加持,仲要今年無對手

btw,姜仔孤獨病今週成績都好好
商台第三
港台第三
新城第二

錯仔鏡仔分批輪流做嘉賓主持?
可以見到佢哋出返嚟太開心喇

人唔係香港，有呢個成績真係好好
啱啱聽返第一胎，覺得呢年進步咗好多
希望下首會係快歌，好掛住姜B既跳唱表演

應駿安濤son
好掛住佢哋合體

Mirror Go 同 Mirror 頻道都好正
好鐘意睇佢哋互相傷害但其實好有愛

姜B對自己攞季軍好似冇咩反應
但就好鄧兄弟開心 好孩子
應駿安濤son

咁公道啲講
sogo同紅隧係教主第一炮《一所懸命》嗰陣買
確實係做到noise
最後《一所》成績都唔錯
再者都唔係淨係得神教買大型戶外廣告幫自己個仔宣傳啦係咪
都係愛之深課金之切
diutv就坐享其成

利申唔覺得買戶外廣告可以幫到播放率
但起碼真係可以俾多啲街外人知道仔仔嘅存在囉

Jer今年三首歌都咁高質素
有冇廣告牌都實至名歸嘅

恭喜Jer
姜b 孤獨病派台成績都唔錯，好感動，繼續努力

點解個感覺同今日😊出嗰個Story完全唔同嘅感覺到姜仔真心同埋衷心鄧Jerb嘅高興姜b都要為自己音樂路上繼續努力

覺得阿奴咁tag有少少寸其他人 因為真係得柳一個冇
但證明好音樂唔需要任何花巧嘢都會有人欣賞

好期待Mirror Go

終於可以係電視見齊12個鏡仔

好多野睇

原來兒登唔止拍一個節目

係12格望到晒佢地已經好感恩

Jerdan is real!!!!

真係好痴線

笑死兒登真係
好愛牙柳

Jerdan Is Real

Jerdan世一

教我如何不愛Jerdan

音樂才子呂爵安
鋼琴彈姜仔《蒙著嘴說愛你》
小提琴拉教主《角落生物》
牧童笛吹柳柳《風靈物語》

幾時走音版唱😊《金星女孩》

咪搞
因間又俾果皮粉屌垃圾刷存在感

有料 遲下仲有綜藝笑料睇

呂爵安真係超正
My heart will go on d friend
連軒公都like post

我真係同one promise好熟(多年fans)
我覺得😊好嘔心，扮乜兄弟。

出唔到外拍野 係咪又係去返MG2個模式

算啦 有得睇下佢哋已經好好
如果唔係有啲仔真係十世都睇唔到

係藍色西裝啊

我明果5個心 真係一條心

笑死我啦

嚟緊好多edan睇
男排，膠戰，小儀，mirrorgo3，大叔(?)
終於捱到出頭天

Edan 三個綜藝 係最多綜藝嘅成員
Ian 教主 姜 各兩套劇 係最多劇嘅成員

大叔?有啲唔知點 唔見影
估唔到搵edan同小儀part 唔知邊個導演
但有綜藝上已經覺得好好 viu終於識用人啦 唔係放係旁邊

睇完viu個節目巡禮之後，覺得開星1係viu做過最明智嘅決定，鏡仔撐起半個viutv

下年個頒獎禮 應該都唔少得mirror上台

VIU 2021 (MIRROR all cut)

鏡粉好期待啊

btw 男排背景首歌係咪教主把聲?

比返個正面牙皮好喎

Lokmam啲逆轉動作做得好好呀睇咗勁多次

咩到接嘅事務所即係萬事屋啦

cap最後定格個下大佬 叫牙皮放返個cut出黎先

老虎仔講對白啲斷句幾好聽

好感動
2018節目巡禮佢哋仲係造星仔
仲係十強跳前傳
果時嘅姜B仲係瘦
2021節目巡禮佢哋已經變台柱
真係睇住佢哋大咁樣

係啦
但首歌應該唔止佢
佢角落生物個錄後感話角落生物係佢2020年第一首亦係最後一首屬於佢嘅慢歌
唔知係團歌定小組歌

King jer FB 個post
勁多cm 留蝸牛同ian 唱歌好聽
唔好成日咁肉酸打劫人地d post 啦

仲FF緊教主同Edan拍大叔

可能等教主番黎就開拍

你講完去咗睇 有勁多人cm 邊個嚟 唔識 仲有人話豬肉獎慢慢分
唔識咪google下 好多人淨係停留喺自己認知以內 好似唔願意去接受新野 不過連903冠軍個都話係豬肉獎係咩事

啲人勁奇怪 唔識咪google囉
自己唔留意香港樂壇就係咁話香港樂壇已死個啲 有新人又要鬧咗先 點都唔願意認識 俾咩你都死啦
無知仲咁大聲

發現呢度每逢讚牙柳嘅cm都會有2個負皮
邊2個巴絲咁神心逐個俾負皮

個倒後拍嘅1 shot好正終於等左mg3 啦

老虎自己同佢啲粉都孤芳自賞啲

關tiger咩事

佢讚緊老虎同佢啲fans

Lokman做得好好

發夢見到皮皮

我琴晚發夢見到mirror

牧童笛搭《風靈》真心好夾 音樂才子又愛兄弟咁完美點得架

期待嚟緊嘅膠戰同男排

呂爵安世一

唔好意思可摸耳問吓
Viutv點樣cap片？
錄唔到，得黑畫面

依家啲人咁樣圍爐咩心態
一句無知 who? 好似好威咁係佢地
之後話香港樂壇無希望又係佢地

Same 直播cap唔到

最叻係數一堆20年前嘅歌手出嚟，笑死我啦

上次公海憎姜濤個 po
就係攞四大天王黎比
Diu你出道兩年就得咩

講得四大天王嘅咪唔會聽新歌果啲人囉
點會拎啱啱出道歌手嚟比較

咁你知玩fb啲人咩料啦
唔數20年前咁老人家仲識邊個

岩岩角落生物cm有人講徐小鳳鄧麗君，
可唔可以唔好咁癲

又咁講
雖然好多人衝出黎柒話唔識
但亦有好多人圍插佢地唔識唔好咁大聲

好彩都有啲清醒嘅鬧班無知友

啱啱去睇笑死我,仲要殘體字
一貫大媽/大叔口吻

我都唔識 靠fc放

係呀，數埋一堆已經無唱歌嘅人
仲有一個仲去角落同風靈留 入嚟 dislike 留言，
真係無聊到
仲有一首無留係咩原因呢

定假膠

教主 hater 黎
之前有見過

點解ian套新劇岩岩開已經有
但stanley個套影都冇

今晚9點Jeremy Youtube Live
要支持Jeremy呀

Stanley嗰套唔係Viu??

Stanley三套：做演藝的，娛樂風雲，地產仔

唔係講緊嚟緊咩
咁講之前姜b都有退休女王

咁教主都兩部

Sor, 柒咗
BTW, Edan好叻仔，雖然未有solo, 一個人出道到而家有四個單飛節目, 係Mirror之冠. 另外無數錯的話，得四個鏡仔有出過個人活動：KT, Ian, AK, Edan。希望Edan出年有埋solo就真係完美無瑕呂爵安啦

其實我唔明點解有冇solo真係咁重要 對我嚟講有冇solo真係唔緊要 edan自己都講過唔係真係超級想要solo 雖然我唔係鍾意晒成團 但係我都想佢哋發展團多過每年都有幾個仔單飛

有冇solo重唔重要 應該係視乎對邊個仔仔黎講

edan可能講過唔係超級想要 但我諗都想要的
見到佢咁落力準備之前銀河修理員又彈唱以後別做朋友個表演
好希望下年佢可以夢想成真

出團歌同solo本來就冇衝突既 只係viu側重晒資源先搞到咁多問題出現

你係指商業活動個隻? 不過教主冇咩 唔多為意添

同意viu側重資源
但覺得Edan如果真係要出solo嘅話
啲廣東話咬字真係要好認真咁搞

(電視節目就多多益善)

依樣又冇好擔心 如果出得solo 我諗佢一定要ready好依方面先得 唔係花姐都唔收貨先啦
不過見佢做jer yt live主持又咬得好咗好多 繼續進步

KT單人出過annual dinner, AK/Ian口罩活動，Edan除口罩活動，而家仲好似包哂所有同學業有關既活動：上次升學講座同嚟緊賽馬會網上seminar。咁睇嚟呂爵安唔止單飛節目，連個人活動都係最多

嚟緊有個生涯規劃活動嘉賓係edan 同 花姐

人生規劃型偶像

要計單人升學活動咁都可能係 不過總計活動一定唔會係
姜 ian al 一齊小組出fun多好多呢 仲有之前一大堆拍廣告或者上門搵fans活動

有d終極一班feel

最開心係Mikiki, 難得有阿柳同Edan

今年冇晒啲商場show 上年尾新入坑真係冇咩機會見到班仔

Stanley個套唔知會唔會當外購劇播

咁搵Edan出升學fun都正路
但有廣告緊要過有冇fun出囉講真
最緊要佢哋搵到食啫

台灣小隊想啲歸隊啦
好掛住12隻合體呀

就算齊晒係香港都難有機會見到 演唱會又開唔成啦
最快可能都要年尾啲頒獎禮 如果仲有實體的話

仆街武漢肺炎害撚死人
最擔心佢哋生計咋

坐等 Mirror Go 3
viutv 快啲找數

lag添 不過個景好有feel

不停彈出彈入
為咗駿駿唔可以放棄架

落雨

Lag到我想買個5G plan比駿

孤獨病同蝸牛合唱版都上咗Chill Club榜

恭喜曬

jeremy係ig開緊live

聽JEREMY唱歌成日都聽到想喊
好欣賞WILL手結他

教主呢

Burn Out應該就無
希望角落生物上到

新歌都派埋先上蝸牛係咩玩法

成班車腎粉tg到輸打贏要勁肉酸

唔好為公平分豬肉為上而上好啲
今首唔得就希望下一首有人賞識

對角落生物有信心

我覺得burn out幾好聽

頂
以為9>2>1咁造馬
原來沉左下去

讓左個位俾果皮兄

合唱版又可以上返黎
呢招真係絕

D說話仲好難聽
又話要讓位俾其他無咁好成績既歌
真係怕9左佢地
下次一上榜即冠啦

個人覺得 ak首金星女孩好似好聽過特登同蝸牛
前兩首聽一次就已經唔想loop 大路到一個點
雖然宜家對ak由幾鍾意變到唔多有好感
但金星起碼唔會一聽到就禁下一首 會loop下咁

個人口味黎講教主我反而鍾意一所同burn out
角落係好聽但好易厭 burn out到宜家都仲日日loop

Btw離個題 大家有冇聽error既緊箍咒
我最近日日loop

好聽

隔離壇講緊diutv頒獎禮
個個都先入為主話鏡仔一定掃晒啲獎
外人對diutv同鏡仔真係好大誤解
個個以為鏡係親生仔就大晒
Diutv is not CCTVB
鏡仔=/=星夢
又係未睇先屌

你個名

不嬲都係咁架啦
仲要啲hellos話人地都係咁做 佢地咁做有咩問題
又搬果啲所謂：「支持Ian有咩問題？你地係Hater」既理論出黎

個人意見

蝸牛>金星>特登

一所=角落>Burn Out

而家講緊全民投
Mirror fans 咁癲 掃真係唔出奇
唔關viutv tvb事

咁全民投都算fair呀，除咗留意20年前樂壇果啲無嘢好投外

無話唔fair 純粹預料其他歌手既歌迷投入情度冇咁高
預料應該會係mirror掃獎 正常不過既事

都未知個投票機制係點
唔好未審先判
灌票各家fans都會做
唔好入晒鏡粉數先
雖然平時屌開diutv
但有信心公平過cctvb
如果唔係冇唱片公司會玩啦
起碼鏡仔唔會有亞太區最受歡迎組合獎果啲核突野

幻覺黎既
白色衫顯肥
上鏡肥十磅
格離果個太瘦
訓地動作再次顯肥

因為佢講左全民投票
投票鏡粉真係佔優
不過無得講
有d歌hit又話K歌
投票又話mirror贏晒
其實無一種方法係可以取悅到全世界

其實最唔fair係out咗地球來的人但冠咗阿科
見好多人嘈呢樣
依家搞到Jay Fung 冇得候選嗰個年度推介

一有全民投票鏡就包攬前幾名係之前啲投票都見到,都唔係未睇就屌嘅

其實jayfung都有開始倒數係chill club第1
不過2首都係冠軍level係真嘅

真心阿科.不了
地球來的人out係好odd

但其實diutv對鏡仔係點 做鏡粉嘅都心照啦
公唔公平每個fans把尺都唔同
只係希望外界對鏡仔客觀持平啲
唔好將fans唔理智行為入晒鏡仔數

契仔攞冠軍係應份實至名歸
攞唔到係佢犧牲自己讓俾人
繼續打飛機害死你偶像啦

論盡撐jer個post好感動

男排女將

超期待
等左成年

教主煞科了

你班人
Viutv2021出個teaser就咁開心
唔記得左信任的遊戲？
隻teaser已經兩周年喇
唔記得左Diutv最叻走數？
除左契仔job從不走數

點同
信任的遊戲其實拍都無拍過
維修香港嘅老土劇情真係不了

MIRROR 隊長 : 楊樂文

但永遠 mirror ig 唔會出現宣傳隊長嘅嘢
上次防癌短片又係咁, 仲乜鳩仲要提住mirror個名.

多得一班衝出嚟話唔識牙柳嘅人帶起咗個話題
反而令更多人認識牙柳

feel到叱咤頒獎禮會用呢點tag佢上台

不過教主出發前都話要去2個月
隔離時話會提早9月尾返我反而覺得奇怪
去到隔離2星期,再放1星期假先加入劇組
如果拍得3星期嘢就返嚟又再隔離2星期
時間成本好似太大好似而家fulfilling啲
拍咗套劇又錄咗首solo,仲有團歌(?)
唔知有冇拍埋《角落生物》mv呢?

唔係tg share出嚟真係完全唔知
好懷疑呢啲訪問係咪through經理人接
竟然可以完全唔提

不過隊長自己都好佛系

今個星期係咪都冇jer music live啊? loop緊上次秋呢好好聽

三子有LIVE!

而家所有劇/綜藝都拍左喇咩
本身MG3夠話係今年出啦
Mirror全團劇又去左邊
由出道講到而家呀
就算講維修香港
都係信任的遊戲隻teaser出左之後先出既九唔搭八文字intro嚟咋

咁巡禮不嬲都係拍堆teaser出嚟
好聽就話俾廣告商知來年有乜節目
唔好聽就叫拍條片出嚟呃廣告商買廣告
信任的遊戲都明顯係後者 當時食住造星個勢
要啲廣告商買廣告

但紋身/男排/斜棟/台灣/膠神呢五個真係拍緊/拍咗喎
期待下都好正常啫

但信任的遊戲個故事大綱變左維修香港

俾你提一提突然醒起傳說中黃貽興執導嘅歌舞劇??????
應該又係無咗回事

期待冇問題呀
問題係diutv走數既係咪就咁就算
12個仔仲係有人一套劇一套綜藝都冇
個巡禮焦點完全著重響兩三個仔身上
屌左咁耐既團劇繼續影都冇
但鏡粉已經收曬貨
吹到mirror係diutv台柱
鏡粉食開屎真係冇撚講錯

教主同表哥返香港喇

其實過咗咁耐,我已經完全唔想睇信任的遊戲
反而想佢哋有機會夾啲唔同嘅演員學習下

最快手咪男排囉 好似其他鏡仔都有出鏡客串吓 叫做最齊人既一套啦

煞科舞

好好J真係幾掛住

兩個跳得好好睇
好似好耐冇見過表哥跳舞
期待姜B返嚟再跳

係好耐冇見12個跳舞

好好睇

仲有兩星期就出道兩週年啦 會唔會準時有歌聽呢

仲有一個月就有男排女將睇啦 好期待

大表哥真係好靚仔
我覺得大表哥仲靚仔過姜b

十一二應該係鏡粉最幸福嘅兩個月
solo 團歌 劇 綜藝
全部都係呢個月出街

有新團歌都會係前一日先通知

終於喺連登見到有表哥fans
表哥好man 但我姜B靚仔啲
支持有愛嘅兩老表

mirror今年moov仲有冇野出 想課金

我想出碟得唔得
影幾張相 歌又已經有
1月1出

係出點解唔爭 橫點上台都係會有一班人咩都屌 咁緊係go咗先啦 MIRROR都係跟住規則玩架喎

有隻EP有晒團歌我都夠

我想要前傳mirror ver. loop啊

再私心黎個jer個人ep

團歌真心講邊個作都照殺
儲齊12隻就得架啦
利申 食開屎嘅鏡粉

如果真係等到MIRROR有機會出碟個日 又唔覺得啲solo歌會入埋落去喎
diutv認真整番幾首小組歌出黎填數就真啦!

唔好佛啦 計團都出道到第3年 仲佛就錯過時機架啦 有壓力有進步啊

團歌都係想俾出面專業既搞 自己野留返自己solo用

掉轉左因果喇
應該係如果今年出碟
佢地D歌就唔會播咁多
應該係同903傾掂左
先唔今年出碟

試吓再掉轉個因果睇
或者係diu冇諗過今年會出碟
903先會同佢傾掂左

鏡碟
1. 一秒間
2. ASAP
3. 破鏡
4. Reflection
5. Ignited THTH version
6. Ignited Funky version
7. 2週年歌
(以下係傳說中會出嘅歌)
8. 隊長/表哥/老虎/😊
9. 駿/雀安/因仔/皮皮
10. 柳兒/契仔
11. 姜son BMG

是咪咁樣先

表白大表哥！
好L型呀

你漏咗最重要既歌

0. 前傳

冇前傳冇MIRROR 前傳係所有野既開始

8 9 10基乎0可能
拎走8 9 10加番首前傳都有9首
不經不覺

屌 係喎
咁鏡碟有12首歌都好抵聽呀
等咗1,2,3年嘅碟

我睇唔到因果
我淨係睇到diutv嘅罪孽
唔該出返隊長個gif

邁向期待咗3週年既大碟

如果diu識玩 鏡仔賣碟一定賺到銷量 咁都唔肯做

歌又做晒
衰d講影輯相就已經賣得

呢到係咪有好多大表哥fans

好少見
其實佢跳舞好好睇
大表哥要多D表現自己叻嘅嘢
少D去旅行
多D經營IG呀

少咗人屌佢星座撚咪算好

真心唔好再出R&B情歌啦
自己又無經驗 唱出黎又差啲感情
明明跳唱最吸引人

佢好鍾意呢類
又鍾意😊果啲歌

出碟日距離出歌日坐底兩年
破天荒史無前例震撼樂壇

可能會有姜糖唔認同
但真心覺得姜B出歌唔好再俾佢本人話事主導

姜B喺execution上好強 你叫佢做咩 佢其實都交到貨
反而係對揀歌 (或者係佢本人嘅音樂喜好) 唔係好夾個market expectation
結果成日唔湯唔水咁
佢真係所有出solo成員入面最需要專業A&R嗰個

完全同意
外面嘅人睇唔會知姜b個定位

Exact7ly
問題係diutv冇a&r
經理人同監制都好free 又可能係姜B硬頸底
最大問題係佢每次出歌fans都盲撐
係唔係都話好聽瘋狂宣傳煲爆首歌
但老實講so far我自己覺得只有孤獨病見得人
但唔係好聽 只係佢deliver到件事
雖然好討厭未睇未聽先屌
但對佢每次做歌都冇信心

其實五個solo嘅仔都有自己定位
柳: 唱將 教主: 跳唱 😊: MK Ian: 唱作 姜: idol
但姜啲歌真係show唔到佢最吸引人嘅一面

姜個定位唔可以只係「idol」
其他4個都係idol
Idol都要有一樣selling point

預期話換監製我覺得係經理人同粒星要諗好佢係想行一條咩嘅路線

我覺得姜仔受台灣同大陸薰陶得太犀利
有自由度自己定方向驚佢都係會揀返123我愛你同小豬type情歌/快歌
我自己就唔太buy呢個風格
不過可能佢啲媽媽同妹妹粉ok啦
蒙著咀好似係佢自己聽demo揀話好鐘意嘅一首
聽完都係覺得好口水（同埋個歌名好尷尬）
但已經比佢第二、三首派台好
孤獨病曲同詞都算有返啲深度
但係唱廣東話都仲係有啲唔自然
唯有希望作品會一直進步
同埋好似Jer咁遇到個好啱佢嘅班底啦
不過唔講佢歌唱事業
佢仲keep到個人氣同咁多廣告拍已經比好多mirror成員幸運

同意唔關監制事
Edward都係教主監制
但教主3首歌都唔同風格而且揀得好
所以個問題唔係完全關曲詞編監事
最大問題係究竟佢想present咩嘢出嚟比人睇
Idol唔係一種風格 idol只係一種形象一個切入點
Idol 可以行cute 行sexy 行rock 行妖
咁究竟姜B係咩
台灣大陸feel idol可能係佢自己好鍾意嘅嘢
但偏偏香港市場唔啱
而且玩呢啲嘢唔會行得長
再係咁落去 人們都不禁要問
佢憑咩可以咁紅

其實無論係唱功同咬字，佢都一直進步緊，而佢出嘅歌，我覺得一號種籽、蒙著嘴、孤獨病都適合佢
加上，佢可能仲後生，佢個樣都一路變緊，由B進化做Man
鍾唔鍾意、啱唔啱聽，其實好主觀
至少今次孤獨病無論成績同口碑都係唔錯

新look靚

本身有mini concert

喊出黎 9月本身有得睇jer

kkbox 啲音響真係好渣

水刑正到 好耐冇聽

其實好多宣傳live都好渣 頂住癮先咋 點都係現場睇live最爽

風靈本身係諗住第2首出 不過趕唔切做所以先推遲落第3首

姐係solo要等埋教主拍先出到? 又要同一日出?

風靈live都唔錯喎

而家先發覺柳兒3首歌都係超難入
Live幾乎冇intro就入
柳兒好叻仔呀

得喎 jer真係每次都有進步 每多唱一次首歌就會更好聽 啲眼神技體動作又好咗

我都啱啱先發現到 成個開頭難入到 不過啱啱唱得唔錯

柳咁叻仔既 走數都識爆埋edan出黎 你地唔好推啦 一齊拍片找數咪得

推 一齊拍

追佢跳蒙着嘴手指舞又要拖埋Edan落水Jerdan幾時找數

柳你得架! 加油!!!
想睇佢mini concert

柳live是日重點文字版
新髮型好靚呀
本身出歌次序 水>風>光 但Carl叔叔作唔切所以變咗水>光>風
本身9月有mini concert
風mv要等埋教主先可以拍
鏡仔會出新歌

大家有冇補充呀

出歌次序應該係 水>風>第3首(未必係光)
因為風未準備得完美 先提議搵其他歌出先 光就出現啦 所以大家會聽到 風個編曲都好接住水刑
等有等著 就演變成依家既輪迴感覺 聽完風 又可以接返去水

仲有唔記得咗
Jerdan要找數跳蒙著嘴 柳兒跳唱Burn Out

風mv要等埋教主先可以拍???

定係先可以出

佢咁諗真係更加突顯佢真係好需要A&R

一來喺呢個階段 揀歌唔應該係以自己鐘意做出發點
反而應該揀適合自己 / 可以突出自己優點嘅歌會好d
依家暫時真係無一樣好strong嘅signature代表到佢
結果點都overwrite唔到街外人對佢嘅偏見

二來將呢part交俾專業人仕
有人可以lead番住佢 佢本人壓力都會無咁大
唔洗將所有責任攬上身

妟晝嗰場唱迴光狀態無咁好 佢話「喺邊度跌低邊度起返身」真係唔好怪責自己！！其實已經好好喇！！唱多兩次唱熟咗就一定好穩
水刑真係越唱越好聽 比起3月嗰時啲live 又昇華咗去第二個層次
風靈唱得勁感動 比起妟晝都唱得好咗 遲啲唱得再自然啲再放鬆就真係無得彈了
希望快啲有得睇mini concert柳應廷世界第一！！

阿jer唱live都好正
就算音響麻麻都影響唔到佢

聽到一段現場聲既ig story 正過fb音質好多 好想快啲有機會現場聽jer mini con

Reflection唔係同步出
新歌都可以肯定mv唔會同時出

頭先dj anson話團歌都高key

Reflection mv首播係係boxset usb嘛

如果拍到THTH咁不如唔好拍
費事又嘈交又要計秒數
又要慢速5倍先可以搵到個仔

姜仔同兒登喺姜仔po到鬥緊嘴,笑死我
安: 肥豬
姜: 哨牙
安: 哨你個腩
姜: 肥你個牙

姜仔嗌交真係唔會輸
我又諗起mirror kkbox live

呂爵安肥豬圖

已投降

姜仔攻擊力太強喇
仲要連出2個story
爵安要維護僅餘偶包

姜B太強
比佢兩個笑死
應該勁多人想睇第二張

我姜b請放圖

姜b落英文tag

攬炒

雀安太快認輸
想睇繼續黑圖惡鬥

張相肯定係伏到冇得再伏先至會咁快認輸

大表哥!!!
Go crazy 個花絮story 睇咗好多次
好好笑又好可愛囉

教主最後笑得好得意

go crazy條片我忍唔住睇咗勁多次 估唔到佢哋兩個咁夾！勁好睇！教主跳舞就大大力 大表哥啲grooves就好好睇
估唔到連條花絮我都忍唔住睇好多次

大表哥身型比例好 跳得好好睇

鑊鑊都係兒登撩人在先,然後人哋一反擊就笠水
對住教主如是...對住姜仔如是...
佢都係返去蝦返Jers把啦

Jers：我到底做錯啲咩

其實佢地都有反擊 不過冇姜b攻擊力咁強 好想快啲有團綜睇大家一齊拍野玩啊

其實佢哋互叫肥豬都幾sweet
Jers好慘成日比雀安烚
但又好鍾意睇 尤其是蝦柳兒
雀安咁樣溝仔女一流

姜b出新post即刻覆話瘦咗

為咗慶祝男排女將仲有一個月就開波，我開咗個新po大家到時可以逢星期一至五一齊入去j仔仔

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles 23/11 正式開波！(1)

即刻貼堆靚圖gchi吓班仔仔先 年尾要推爆去

安：瘦咗
表：佢意思係戴住先瘦
姜：乖
安：你唔好喺度煽火點火呀！大隻大晒呀？
安：佢話你戴住先瘦呀！
表：我哋嘅友誼已經超越黑圖

笑死 成班小學雞
雀安笠水笠得太可愛啦

jerb話會上chill club唱風靈物語

唔知會唔會好似上次咁同教主一齊上呢

咁嘅曝光率先啱㗎嘛
鏡仔上多啲ViuTV 一有歌就上chill club宣傳
得閒又播多幾次mv 有咁大個台都唔識用

台灣四子!!!! 咩叫100%呢?

睇返 Jer kkbox live
風靈頭一兩節好難捉到個key
要去到第二段個「空」先有多個明顯嗰 key
加油牙柳

教主起碼多12日喎 上CC應該係新歌宣傳個part啦 就算一齊錄都唔會一齊播

頭先live jer話eason聽完首歌話幾好聽 聽到jer超開心

個hashtag

大表哥識玩

點解有 eason feedback?

jer頭先live講eason稱讚佢好好開心 話有個小編同佢講 俾咗首歌eason聽 eason聽完讚唱得好之類

有啲lag聽唔清楚 搵人補充 jer用把超開心興奮mode黎講依段說話

痴線好感動

呀海都幾靚仔mcm type

lokman同jeremy有job

12個FC出兩週年應援相揀得好

✨MIRROR成軍兩週年✨

MIRROR出道兩週年喇🥰🥰
12 Fans Club祝賀
MIRROR成軍2週年快樂🎉🎉
.
MIRROR
每位，要獨當一面；
一起，反映無限可能。
12 FC與你們並肩而行。
.
12 FC聯合心意呈獻：
🌟巴士站燈箱廣告應援
日期：30/10/2020-12/11/2020
燈箱亮燈時間：早上7:00至晚上11:00
燈箱位置：
📍尖沙咀
📍荃灣
📍旺角
📍九龍灣
📍將軍澳
（詳細位置會於稍後公佈）

✨燈箱廣告應援款一：
球場上帥氣造型
Photo credit : @viutv @mirror.weare

✨燈箱廣告應援款二：
秋日暖意造型
Photo credit :
@linetodayhk

做粉絲真係少d錢都無資格做

張相好靚

903 Week43
17位 New 標本 (有1/7 柳)
18位 New 風靈物語
19位 New 金星女孩😊

角落生物要加油

希望兩週年順利出埋首團歌

diutv係咪無諗住做嘢

有團歌仲想點

團歌幾時開始變成bonus

有團歌係基本野 一個團一年得兩首歌嫌多？

我信好人同好歌都有好報

希望教主唔好畀極少數黑粉連累

好正
終於有12人應援

留意返 係fc聯合搞 都唔係viu架

多謝12fc

免費巴節目巡禮有份同viu班阿哥阿姐同框
芝娃娃又有份主持娛樂on air
連埋巴膠仲有綜藝做
。
。
。
但係半隊mirror數緊手指、搞自家品牌、教跳舞
有廣告/演出機會ig又係0宣傳
之後就同班仔講娛樂圈係殘酷架

今晚無而婆同肥仔咩 仲以為佢地係固定添
係jason同edan啊

開始MC EDAN

我又要同兒登行山

想幫兒登按摩

好彩今集暫時冇上星期個種尷尬

11:00 時限熱賣

夠鐘開viu睇啦

Edan Edan

今日個組合唔錯喎 幾有火花

真係夾得幾好

真係有畫框

load咗一陣係畫定電視

好cute呀佢兩個

edan真係好啱做mc 又cute又靚仔

佢哋兩個個flow控制得幾好又好自然

edan表示講咁多野唔停要飲多幾啖靚湯

2個9upper

ak 個tag 又想點

好似係角色名嚟

佢真R fd王
成日係到r關係

典型mk一街兄弟

11月3號mirror會同fans有線上互動
其實係咪即係開live

係咪開zoom啊

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #5 物語｜2020.10.26｜柳應廷 JEREMY LAU

柳個頭真係好得

有MC

JER話EDAN準備緊下年既野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呂爵安出solo

Jerdan

肥仔(心)

真係未拍mv喎點搞啊viu

兒登加油呀

仲以為拍咗

迴光今晚好在狀態

jerb話edan最近好努力準備緊好多野
好想同呂爵安講 加油啊 好多人gchi你 唔好俾咁大壓力自己 會慢慢等你

同Carl叔叔已經準備緊下年既歌 新歌會有驚喜

Jerdan加油永遠支持你地

有mc個flow好好多

viu係咪想拖下拖下當冇咗件事
依家都未確定 咁12月個mv都出唔到街啦 就算下年出仲有咩意義

再咁拖吓拖吓 新歌變舊歌
到時出嚟個noise一定無咁大

viu可唔可以快手啲

到時可能團歌lyrics mv同三首solo mv一齊出
whole picture你識啲咩

寸教主???咩意思呀

佢同分化撚一樣 真係好撚煩

仲要係少爺占dm佢先

攬撚住TeamAK過世啦死八婆

世界級planning

禮爺都有 post

即係carl叔叔應該都覺得牙柳係值得佢花時間/可以繼續合作嘅人
好感動

借住抽呢單嘢宣傳新歌啫
成日都係咁玩㗎啦

擺明係宣傳佢新歌I mean佢用呢個format同字句打出嚟擺到明係寸教主啦

整返首 EDM 都唔錯

原來佢染左又電左髮
柳愈來愈正咁樣得唔得架

佢覆他只是個孩子都係串柒糖啦 收皮啦老八婆

麻利份人真係幾柒 啱啱見到有人share佢fb 勁八婆 著咩都唔關你事啦

占奴要向teamAK學習吓咩先係最佳宣傳手法啦

>>repost所有喺佢哋出歌日出po嘅同事
屌曬佢哋係垃圾刷存在感
>>再預告定幾星期後會出個合唱版谷播放率
>>平日又po吓自己點痴DJ玩點去人哋屋企洗碗

有咩應該點做
著羽絨又要問過佢咩on9

佢係真。八婆
雪地跪求唔好中伏

只能夠講，咩性格既人會群埋咩性格既人

物以類聚,同得😊fd果然有返咁上下質素

真粉真係唔好上佢當

睇佢fb俾人鬧羽絨事件食吓花生算

平時聽佢口水多過浪花都覺得佢好廢
又死要臉 正宗港女黎

其實佢就係想要人留意佢...唔好中計啦大家

其實我覺得奴徒幾好笑
不過同意如果齋係艾粒出我覺得冇問題
佢地不嬲都係咁玩
起碼段稿冇提送禮，已經輕手咗
（理智神徒唔該千祈千祈唔好去屌鳩DJ）

唉
希望唔好影響到教主啦
神徒要保持理智呀
呢啲花生真係唔想再食

唔關鏡個啲閪野唔使下下cap上黎啦 日日咁多鳩事好唔得閒理喎 要狙佢自己出公海開po

你話上面奴徒就話姐幾好笑呀 笑完咪算

原來阿奴都有repo，嗰段嘢又係幾好笑
大家幽默啲咁去睇呢件事啦

其他有心撩教嗌嘅人同舉動就唔好理喇

老mk 老西麻利

兒登同駿駿跟緊吳林峰學唱歌？
唔知會唔會有份幫佢地下年solo做歌呢

林家謙同serrini係咪同柳兒有合作

咁撚正！

[ViuTV] 11月2號 2230-2330 全民造星III 一年容易又造星暨賽前討論

開左post

溫故知新 - 重溫樂仔因ton潮文：

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

貴為非全民造星非10強人選而且有得加入Mirror嘅因Ton，一定係佢有可取之處先可以上大台啦，令到作為因Ton狙擊手嘅我流晒口水，當堂褲都除埋想比因Ton，見到偶像搭上星途，當然要事事留意啦，唔係嘅我做狙擊手黎把撚啊？廢事嘈

話咁快就出個一秒間，我梗係快快手搵我偶像啦

得果3.9秒真係cut到我逗雞
無錯，我只係想Alton聽到我係台下大聲嗌佢

4:33啊，一入就係啊

1:36，一入就係啊

好彩得3.9秒炸大佬，再唱多秒我偶像斷氣都似
無錯↑ 我係台↑上↓聽到你地↓大聲↑嗌我↓

屌哩個一開波就係佢啦
陰公囉偶像係咪為尋求真生活，練好身形做到中上男神咁打撚死我哩個狙擊手，好似食左幾十日泥充飢咁
所以先會唱到鬼食泥咁姐

Mirror有得上紅館，姐係因Ton都有屌你老味真係快快搵片JJ佢先啦
但係！！！！！
點解得Alton無戴眼鏡？

出post冇圖，講黎把撚啊？

搵唔搵到？

係因Ton呀！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！媽呀！！！！因Ton是專業的
話比我知唔係真嘅
講真，真生活果陣明明大家好睇好因Ton
仲話鄧你唔抵
而家我褲都除埋你埋啲垃圾屎我睇？
你痴脷根我都冇嫌棄你唱得難聽
你做過dancer你甩beat我都無講出黎笑你
Gay肌肉就是力量，但係你玩mirror go爬到手震我都無笑你，因為因Ton係一個專業健身教練

最後，你會問asap呢？
我會答：

都有3.5秒架(比多左)，冒住傷眼危險咁搵因Ton，好在係最後排嘅因Ton有白帽仔炸

總結：

都唔知佢做乜撚野
執柒左佢啦

仆你個街覆錯post

仲心諗你做咩po係度

無熄到哩頁

樂仔幾時出「因姐」?
因管理旗下藝人不善..........的花姐

好長唔qoute啦 因姐未得閒狙

兒登女

見到serrini同柳一齊

超鍾意Mami

想睇 rock 柳

暖男爸爸琴晚tag鯨落
今晚tag一生懸命
聽晚會tag咩

琴晚聽到覺得唔對路
成套野都係植入式廣告

柳樹林組合

嗰頭許完生日願望私心想要新人獎
轉個頭就話獎項唔重要
😊真係假撚到

出完金星女孩就收皮啦please🙏🏼

到時佢冇獎攞會唔會好似粗口單嘢掉低500然後😊面離場
果皮又出嚟po story要盧瀚霆輸

家陣咪帶定頭盔囉
到時攞唔到：
「真的替我的兄弟感到高興😇
但最重要還是歌曲有樂迷喜歡
“我地12子會繼續一條心”」

但而家教主真係輸緊

仲可能有teamak加持金星女孩 真係難搞

只求角落生物上到903榜
慢歌傳唱度會好過快歌
真心覺得角落生物幾好

其實好鐘意burnout 但冇好成績
希望教主今次爭氣 神徒唔好再得罪DJ
本身教主又作曲又作詞又跳唱 真係好有前途
一所ap又高 加油

鏡粉兩週年打卡活動啟動 注意安全及禮貌 詳情可到12 FC ig

✨MIRROR成軍兩週年燈箱廣告位置✨

要大家久等了！萬眾期待嘅燈箱地點今日終於得到Roadshow作最後確認🥳
燈箱地區有少少更改💫
敬請留意！

12 FC聯合心意呈獻：
🌟巴士站燈箱廣告應援
日期：30/10/2020-12/11/2020
燈箱亮燈時間：早上7:00至晚上11:00
燈箱位置：
📍K069 - 將軍澳重華路厚德購物中心
📍K172 - 觀塘道創紀之城1期對外
📍K087 - 旺角彌敦道銀行中心
📍K001 - 尖沙咀彌敦道半島酒店
📍K082 - 尖沙咀彌敦道柏麗大道
📍K083 - 尖沙咀彌敦道213號巴士站
📍K225 - 尖沙咀暢運道香港理工大學
📍K319 - 尖沙咀梳士巴利道新世界中心
📍K023 - 佐敦彌敦道近逸東酒店
📍K167 - 荃灣青山公路荃灣千色匯

大大個Jer座喺隔離佢邊敢講真話

聽佢講野真係好撚辛苦
個口兩邊係唔係漏風

lur到
心諗你up乜柒

期待

一播首歌好有回憶原來第一套已經7年前

1:58 差啲唔認得lokman
好正
不過而家塊面好似凹咗好多

隊長真係好有型

同契仔一樣係到r friend
又唔見去其他鏡仔到留comment

瘋狂留言 連續留咗幾個post

條友係咪痴脷筋?

今次真係有團歌喇

ONE = 姜6胎
ALL=團歌
一齊出??

下 唔係呀嘛
仲諗緊團歌點解剩係得姜B一個po

下
我諗住首團歌叫ONE AND ALL咋

我都以為係 冇諗得咁多

諗太多 覺得似係團歌
一早放晒聲氣兩週年有歌 +姜仔都冇tag 做#六胎

我見d tg grp都估係solo
希望唔係自作多情

期待團歌more than姜B solo
Sorry姜B
真心覺得11月3號出團歌緊要啲

Wishful thinking
12個一人出一個post
每人都有一句歌詞

11月3日 MIRROR團歌 ONE AND ALL

迷團解開

好開心呀
見到姜B個post都冇咁興奮
見到隊長個post真心叫出聲

影得隊長好靚!!!
呢個concept幾好一人自己一張咁
(當然呢一刻12個都無可能齊人)

皮皮有歌詞

繼續繼續

皮皮好期待新團歌

真 開心到

好撚感動係唔敢有期望而居然真係有既感動
希望最後唔會失望

係兩周年團歌呀多謝花老母，多謝viu

睇圖好似幾清新 希望MV唔好令人失望

一年到尾先出到第二首歌 仲要未必有mv 日屌夜屌先有 多咩撚謝

皮皮 好靚仔

唔洗多謝 其實係應該
solo仲多過團歌

逐個逐個po句歌詞真係幾有心思
係咪仲係仔仔親筆手寫?!
希望真係齊12個po,每個仔自己有一句
唔係咁基本都無吓嘛

只不過由姜仔打頭陣會令人估估吓係solo定團歌
(仲有班毒糖幾渴solo,揭曉係團歌會唔會屌...)
如果一開波係隊長打頭陣就perfect池啦

啲emoji都表達唔到我既興奮

可能我絕望到一心以為今年唔會有團歌

而家個feel好似2年前佢哋臨出道個剪影teaser咁
估估吓咁又興奮又期待

暫時黎講輯相個個都好靚仔一人出一個post黎promote真係有心到唔似鏡仔團歌希望diutv百diu成才

可能出POSTCARD 掠水
2周年梗係要俾機會鏡粉科水啦

半個鐘就refresh吓邊個仔仔po咗
refresh呢吓已經又期待又興奮
比之前撻張圖加句#staytuned#你們期待嗎就收工
diutv終於唔hea9鏡粉
今晚係咪等到2點半

隊長張相好型

我覺得會分4日出，每日出3個

Mirror出團歌預告唔知邊皮垃圾出自己channel預告搶fo

以上根據某admin邏輯造句 本人並無稱任何人為垃圾既意思

Edan

係順毛文青安呀

爵安個偶包暫時執返

幾時到教主嘅造型照

其他人嗰啲咁好j，教主個張一定J出血

btw DiuTV係咪終於識得出啲嘢做下宣傳

我好期待呀

今次啲封面出碟都ok! 買哂12款

順毛真係搞唔掂佢個樣真係好正
依家出咗四張四張都又靚又正
勁期待
希望終於可以有啲高質嘢唔好再calender

可能係史上第一次出歌冇嘢屌

皮皮真係好靚仔 眼睫毛長到同個鼻挺到

好靚仔啊呂爵安順毛j die me

出幾張靚既相已經滿足曬
我仲係唔敢有期望

唔好俾咁大個希望我
興奮到有啲驚出完要鬧足三個po

我想個個post都吹奏Mirror唔屌DiuTV啊

佢順毛真係最正

係啲話麻煩Shut Up and Take My Money

銀彈is ready

各位 最正常既4張相經已放映完畢 明天開始就...講笑 viu突然發揮正常咗不敢相信

真
是但用呢輯相出d product都好丫

屌你diuTV,一晚出得4個仔唔夠J啊

一張相一句歌詞
好快開估邊個填詞

識分幾日出嚟吊人癮
Viu tv識玩咗

期待教主宣傳相
我要瘋狂吹奏

03.11.2020
One And All
@Mirror.weare

Day 1—30.10.2020
Lokman Frankie KeungTo Edan

Still Counting...
Who’s the next?

仲要等多廿幾個鐘先有下set相

想問是咪DiuTV monpo員工終於瞓醒，應我地要求換咗個marketing公司

可唔可以換埋填詞人

兩年終於學識唔再出stay tuned 鏡粉哭曬

Monpo員工瞓醒啦

賭五毛係陳詠謙
Dllm viutv做好少少已經好期待

見眼鏡安又覺得最正 見藍毛安又最正 見順毛安都咁撚正
到底有咩呂爵安係唔正

明明之前仲ff緊wyman

diu如果用依輯相出咩小卡周邊科水野多多都課金啊

Shut up and take my money

之前唔係話神級填詞人㗎咩
應該唔會係做飯謙掛

真係完美無瑕

monpo員工11點幾應該未瞓

趁呢個空檔時間玩下鳩估遊戲
填詞人
A. 做飯謙
B. Oscar
C. 小克
D. 林寶
E. 林若寧
F. 李11
G. 王樂儀

兒登張相好靚仔

漏左2個神級

鏡粉幻想都不敢

新增選項 Wishful thinking
H. 周耀輝
I. Wyman
J. 夕爺

鳩估係ballad歌
講12個之間嘅感情，相處，兄弟情

Mon po員工可唔可以考慮下

會唔會個個都係順毛, 唔SET頭, 最自然嘅LOOK呢.
呢SET相真係好好J

係呀 唔敢想像有大師級
但FF下都好開心

唔係做飯謙/林寶我可以開定香檳

召喚夜間monpo員工

推

好睇到 淨係識cut走啲邊 唔識張圖去字 j住先

diu咁醒就唔係diu啦

突然見到ViuTV好似終於百屌成材，真係有小小老懷安慰

唔好漏咗大碟呀DiuTV！

可唔可以換埋經理人

咁靚俾得過啊

濟印都收貨

be my girl個首都ok

唔派台嘥哂 MV又靚
其他小組歌呢diutv 拖咗兩年 2021好找數啦喎

今年出碟

重點係唔算尷幾好聽
又有kpop feel
但keep都啲香港嘅味道

團歌啲相好靚啊

lokman張相真係好電影feel,仲要係本土電影嗰種搞到我第一次睇嗰陣唸到嘅唔係團歌，係狂舞派3劇照

真 好電影feel
仲要係Wing Shya果隻

新團歌相係咪Mirror 有史以黎最好既一輯
不過未出哂相都仲有啲保留

咁多粒仔都愈黎愈靚仔
一開始有幾個仔d髮型真係

輯相係姜去台灣之前影？

今次批相有驚喜
終於唔係睇唔撚明字型
唔係老土feel爭櫈仔
繼續展望其他仔相
攝影師加人工

sorry 而家對佢地二個真係零好感

開心日子已經唔想提佢地

成個排版好有心思
成個舖排好好

一有新歌呢道即刻推幾版

絲打唔記得仔仔啱啱出道幫雜誌寫嘅手寫字咩

唔會係手寫啦見啲字體幾一致，應該係一個人手寫

見到T-Rexx repost鏡仔新歌預告post 會唔會新歌係佢填

賠率
A. 做飯謙 1賠0.00000001
B. Oscar 1賠1
C. 小克
D. 林寶
E. 林若寧
F. 李11 1賠0.00000001
G. 王樂儀
H. 林夕 1賠99999
I. 黃偉文 1賠99999

人地就叫不碎
鏡仔首歌就破鏡
幾唔老黎

姜濤 皮皮
同
Lokman 兒登
張相完全兩個style
似係ig filter用左兩個唔同既咁

Prefer lokman同兒登個隻多啲

上年扭蛋啲字 記得老虎仔啲字數一數二靚

其實吳林峰應該好大機會係作曲?
見佢係 mirror ig cm

哭𠹌左有團歌仲開始識得玩宣傳終於百屌成材，唔知今日係邊4個出po

綜合上面
應該係標本班底?
詞T-Rexx
曲吳林峰
監edward

你個名令我諗起一粒糖

我求其改個名咋

但標本份詞某啲位好怪，如果係佢填抱觀望態度

跪求唔要做飯謙同林寶 放過我啦
btw可以加埋T-Rexx

笑撚左 似係有多隻公仔幫佢笠個假髮

😊
利申睇唔出

好撚正

好似係個生粉私底下搵yet幫佢整唔知😊見到會唔會又發老脾

皮皮

可能又改咗口話好鍾意好cutecute呢
大家都知佢堂呔可以扭得幾快㗎啦

今日個宣傳照去咗邊DiuTV執咗？

我都想問
唔係9點架咩

尋晚係9 930 1000 1100
可能係唔知邊個搞錯時間

澄 or 😊 事但一個

你估中咗

😊好撚厚粉

咁2200仲有無人post

應該每次四個

笑咗尋晚po完4張靚相然後執笠咁反高潮

其實呢輯相係出道影會唔會好啲
簡單又貼地，少左偶像影子可能更加吸引人

會唔會連埋tiger同因ton

老虎仔個老鼠仔條青筋

老虎仔好正！

唔知第四個係邊個呢 好期待

暫時咁睇六壯士係睡房相
細仔係書房相

覺得第四個係Alton期待緊

我澄就不嬲厚粉
😊見過真人皮膚真係幾好唔知化到咁白做乜

純文字討論契😊都無人po相

但係皮皮同隊長都唔係睡房喎

係戶外照

Jeremy

不值一提

竟然係jeremy